其實一個sem要背2000頁書，班professors自己係咪真係做到？

未開sem已經開始背都背唔切

渣ga

佢哋識哂 所以唔使背
你唔識所以要鳩背

我都唔想鳩背，但份卷問嘅嘢真係要鳩背先答到

咩科

佢地預你出貓

醫療化驗

唯有諗吓第時人工

唔使識晒，高分過大部分人咪得

我上數學每堂教幾頁紙

幾頁算多喇
一堂一頁都試過

佢地用左一世人時間背，你就要用一個sem

每日花四個鐘讀20頁，30日後你就讀完2千頁書

prof 講明佢唔識哂
不過又唔係佢去考 吹？

佢經歷過
你經歷緊

然後頭1500頁唔記得晒

is.

呢個遊戲就係睇邊位學生放時間落去鳩背就嬴

講到Prof.未做過學生，一出世就係教授咁。

我諗你數學有啲差

一個sem背二十頁source有咩問題
利申：同department

無source

數學達人

有時間上連登 無時間溫書？
想當年小妹我讀大學個陣
一日溫30個鐘書

佢地讀PHD過prelim exam個陣應該唔只咁少

巴打你咁醒
我數學真係唔算好

師兄背一頁單字「a」竟然要3-4秒 死撚咗去啦

🍃

就俾佢整死

私底刷下鞋 考試佢自然會比貼士啦

20世紀科技咁先進既年代仲要背野

係港共呢個時代讀書你應該要好好向中國人學習！
一係收買professor，一係請代考，一係用錢丟死學校買學位

忠忠直直去考等仆街

巴打我温書都温到好痛苦
muscle origin insertion function nerve root...
course content 真係好唔人道
利申隔離 department

你一日自high 30幾個鐘？

請問下巴打點樣高科技出貓

Neuroanatomy有幾深？ 我讀clinical microbio時以為已經好撚深， 啲名要讀出黎都有難度

到你地出黎做野你會發覺讀黎都多舊魚，識人好過識字

真 識人好過識字 快啲quit咗佢出黎做野好過啦

拉curve 其實好公平

讀到U都咁幼稚問啲咁on9既問題，你都係讓返個學位出黎比人吧啦

我都覺
好似D人成日講FG 人工15k 都好低能, 正正常常靠4年大學投資完被動收入冇7位數就死左佢啦

我個professor一日就睇哂並理解哂成本書 二千幾頁

巴打我勸你每日花四個鐘學好啲數學

咁人地都做過學生